[月經] iOS集中討論區 (49) 正式唔穩定 Beta無止境

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.3現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.4 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

留名

老灣機城留名長知識

岩岩更新完wtsapp....
更新完個容量竟然細咗
明明淨係"家人"個group都成17x mb
但佢而家total成個app都只係17xmb
岩岩睇完用量，本身個app 108mb , 資料得7xmb

到底點解會咁？
sorry for 1999

是但啦

beta 5

決定左6月出而家部10.5 pro

雖然網上大部分review都吹到11.3 official又順又慳電 但係...有冇人同我一樣 覺得beta5 > beta6=11.3official?

Anyway 已經直上11.4 beta1

標題黨 連content farm都不如

Eprice不嬲垃圾
見怪不怪

準備去買Lightning Audio + Charge Rockstar, urBeats3 Lightning 玩PUBG Mobile

洗唔洗玩到咁

輸人唔輸陣

冇計，鬼叫上左鉑金，一不做，二不休，一係唔玩，一玩玩到最好，不過Rockstar都冇得平

老灣真有米

urBeats3$6xx, Rockstar$280, 幾舊水喎

不了

為左打機 可以去到幾盡

我條rockstar 用咗半年就壞咗
一時有聲一時冇

想請問下如果我部6s爆過玻璃mon係出邊整過，係咪無可能可以係Apple store 換電

係

呢隻

iPhone7，32G
11.2.1升上11.3
升左之後reset左再恢復backup
舊電仲係好似倒水咁，請問點解救

Yes

你果時係邊度買？幾錢？

係咪encrypt狗負皮我

Apple store, 原價

用後感ok？

上咗 11.4 pb1，唔好咁食電就 ok

冇得救
我部X升咗11.3一開Safari就倒水

請問iOS會唔會因為部機太高溫而自動較暗個mon？
岩岩打機feel到部iPhone都幾高溫，突然光度自己變暗左，仲要校高都光唔返，要重開機先正常返
之後再打多次隻Game ，打左陣又係咁，要關左隻game，等左一陣個光度自己又正常返
我用緊8+，iOS 11.3，唔會咁快壞mon掛

係咪太高溫所以要降頻同自動較暗？

Google完
見唔少人都有呢個問題
應該係因為防過熱保護

11.3好食電

我都想知
用過4、4s、5、6到而家8+
第一次試過咁，雖然係幾高溫但又未至於辣手個隻
不過之前從來唔打機

希望係咁 最驚係壞背光
不過都幾神奇，自己變暗左之後係再校光都無反應，反而較暗就可以

用佐幾日我都覺
8p

6s 倒水咁倒

X 都係

部X而家STANDBY 都好倒水,
部IPAD AIR 2 仲倒水過部電話

做咩依家咁多假apple email send 黎話我買咗嘢

airpower同airpods個新叉電盒有未架 佛誕都黎緊

部iphone6s 4月尾就完AppleCare+
部機個電量係83%,個AppleCare係咪無用?
年尾去換電好過？

我估佢應該直接出第二代嫁啦

唔會專登出無線叉盒

到時無線叉+抗噪

我都等緊佢出盒嘅同時會出新AirPod

Beta5

我有冇wow到
Apple Watch依家都有trade in

EverythingApplePro 是旦講幾句野都十幾萬VIEWS

靚仔大哂

真係唔明

Jonathan Morrison都好過佢

不過tech review我都係鍾意睇啲長篇大論講部機點樣嗰啲
睇完當自己買左

Unbox + review睇DetroitBorg

史詩級開箱

Everything apple pro 好撚有錢

好似揸林寶？
如果唔記apple product review dave2d都幾好睇

DetroitBorg啲片平實得黎又詳盡
有時就算我有嗰部機喺手都會睇佢點介紹部機

不過佢好似低產左好多

EverythingApplePro個款好明顯係有錢有時間冇掟使嗰啲人
其實冇咩做錯嘢但我硬係麻麻地佢啲片表現出黎嗰種感覺

Dave 2D laptop review好睇過smartphone review
不過啲dbrand skin廣告太hard sell

我鐘意睇MKBHD多啲

EverythingApplePro啲片好似冇乜剪接過咁 有啲悶

Mkbhd啲片幾好睇 但啲內容硬係差啲咁

Google HDR+幾時出係iPhone 呀

iphone 個個人熱點share 俾macbook好on 9
icloud 啲野全用個個人熱點更新唔到
想問下其實有冇咩辦法破解到呢啲限制?（包括ＪＢ）

linustech tips又sell dbrand
個個channel都sell

Dbrand太多筆直四圍都sell

佢一張賺好多

一張3M貼紙

屌 有d片係update jailbreak既status
屌你老味成條片5分鐘都9up
到頭來係無既
好在係邊做其他野邊聽

佢啲片標題好 農場

佢得拎支槍射爆哂啲iPhone嘅片係好睇

有錢mk
係咪英國人？
印象有幾次佢話返左英國

睇啲不如睇techrex
次次唔同但一樣嘩眾取寵

唔似英國accent 喎

有冇人依排成日睇唔到youtube

卡係道

個廣告有問題

但好多時都係咁 你都會？

按旁邊個icon 唔再顯示依個廣告

會

唔該巴打

有無人iPad升左ios11之後，用FaceTime一直有問題

例如FaceTime 緊轉個畫面會cut左一半畫面，FaceTime 緊禁唔到home制

屌你以前用ios10仲好地地，依家升到11.3都仲未解決呢個bug

如果各位大佬有解決辦法，請教教我

iphoneX 都有問題
卡著左係facetime 正在結束對話
禁實關機制
會跳去 上邊facetime 個畫面
關唔到機

YouTube 神撚左？

我早排都係咁
以為adblock問題
Disabled 咗佢都係唔得
之後要係Youtube撳不再顯示先得

個廣告bug咗

點解有啲Belkin Lightning Audio + Charge Rockstar包裝係長方形，有啲正方型？有咩分別？同埋香港 Store都係長方形？

我用iPhoneX 我都係咁 我發覺用用下FaceTime 成部電話會疾到用唔到咁濟 而且仲好熱

iOS 11.2.6 - 15D100 stopped being signed for 23 devices

我部iPad pro都係
我以為係我果部有事仲諗住去換

老母7+ apple care plus 就到期
想換翻新機有咩藉口去換？

Iphone x 更新11.3是否不智

更

樓上D ching 成日用facetime 一定好靚仔好多女

唔夠夜囝靚仔

有無巴打試過喂siri完之後s剩係個畫面有字 但係siri唔出聲?

部iphone6s 4月尾就完AppleCare+
部機個電量係82%,個AppleCare係咪無用?
年尾去換電好過？

有冇check 過 6s 免費換電program

我用skype
Facetime好撚低清

一時時

我乜都無搞過 今日突然係咁
利申:iphone7 plus 10.2.1

我見佢話低過8成先會理,所以年尾比錢換電好過?定有理無理去apple到check咗先?

Apple store有專用包裝

唔係跟個鏡頭架咩？

Apple official app 都低清？

Siri 食撚屎啦，有時聽都聽唔撚到

部部機都係咁

唔知係咪佢compression問題
一係drop framerate一係打格仔
用wifi/4g都一樣

6s plus用緊10.3.3 升11.3有無伏？

有

6s 唔小心升咗
電倒水

點解部7plus 成日淨係收到3G

Check 過apn 無問題，會唔會粒chips壞左

仲以為買左假Belkin野

個台問題？

去掃左陣mon
真係好爽

順便摸埋8+同X
覺得8+都係太大部
等六月算

隔離post有條友係咁話8/8plus係考古神器 十年前產物

我極度懷疑佢係呢度著名user - 8plus乃失敗之作既分身

都唔明點解咁多痴線佬見人用8/8plus就起哂鋼 係都要捧自己部X踩人部8plus去刷存在感

利申: 8plus用家
上左11.4 beta1 用落無可挑剔 輕鬆一日一差 連以前個尿袋都唔撚見埋

唔知係好事定壞事呢

我始終期待 touch ID underneath screen多d

冇野爽得過掃ipad pro個120Hz芒

直接扔爛部機

手汗多嘅表示已經唔想用返touch id

8plus +1, 冇錢去買Apple d實驗野 有fd買左部touchbar MBPR屌到媽媽聲

個人會買一萬蚊嘅電腦
但唔會買一萬蚊嘅電話
所以X仲未係我會考慮買嘅嘢

我仲諗緊MBP買唔買TB版
好似真係冇用

11.4 b1用電好過11.3？

P.S. 用緊 11.3 b6 (= 正式版 )

十足十喺出面發神經好啦，千祈唔好入嚟搞事呀

入黎搞事咪block佢囉
不過呢個年代用iPhone用到佢咁鬼囂張真係好少見
十年就話型啫

話說decrypt狗呢期都冇蒲頭
轉左另一個分身？

喺其他po都唔見佢
收咗皮

用部電話都搞咁多嘢

香港24歲少年網上識女被呃8.5萬元點數卡

買乜嘢要用8.5萬蚊點數卡？iMac Pro？
24歲仔仲會信呢啲嘢？
有8.5萬點解唔直接叫＿？

仆街聽聽下歌停左唔知條j壞個耳機壞定個lightning port壞

自從macbook系列冇左magsafe plug同usb 3.0 port後已經買唔落手

用電我覺得差不多

我已經接受咗Type-C
最多買兩個adapter

其實verbatim有出adaptor set俾macbook pro
但出街用要再插adaptor 就冇左macbook果種簡約 又唔方便拎

仲記得以前既macbook pro(2014?)有retina display 又有usb3.0 又薄身 真係J死人

點解要cut magsafe

點解要cut magsafe

點解要cut magsafe

我用緊末代齊port嗰部MBP13 (2015)
可能因為我平時都有十萬樣嘢要插（Mon, CD-drive, keyboard, controller, ext HDD.....）
本身已經要插hub解決
所以Type C要用轉插變左唔係大問題

不過冇magsafe真係好fail
人地M$ Surface系列仲有嘅磁充佢竟然冇

Touchwood問定先 整個lightning 位要幾錢？

好後悔當年冇買mbp 2015 retina 依家冇哂usb3.0 又冇magsafe

我仲用緊mba 2013 但一切正常 未有理由換機

Mbp 2015 retina 個moon好易甩coating
利申 翻去換過個新moon唔夠一年又甩過

我好後悔淨係買左底配
冇加SSD冇加ram
行某啲program明顯會窒
所以黎緊我都好大機會會換機

我之前戴咗3日都解唔到

事實喎

無人否認過8/8+係舊嘢
買得8+多數都係唔追太新嘢嘅人
但有啲X撚日日都笑人考古咪乞人憎囉

用咩機都要批鬥一餐黎刷存在感
一聽到8plus既優點就起哂鋼

冇野既 乞人憎姐

我有個frd有部打爆左既mbp 2015 今日剪片依然輕鬆
不過佢係15” 當年買成兩皮 有獨立顯示卡果款

8+明明粒U同X一樣
個可用screen size又大啲
又唔洗擔心燒印問題
都唔知啲X撚做乜鳩日日笑人考古
淨係識拎住個Face ID打飛機
買部機番黎淨係為左解鎖？

點解11.3
Wi-Fi速度好似慢左咁多

iphone x

算啦 人地死口話係十年前產物咪由得人地講

我mbpr 13" mid-14低配
淨係執相上網都無乜嘢
唯一係launchpad動畫會lag,仲要係離晒大譜地lag (由買返嚟嗰時行Mavericks已經係）
呢點真係諗極都諗唔通

用緊mid 2014，不過其實好重下

啱啱買番黎都唔覺重（因為由啲2.x kg嘅機轉過黎）
但呢兩年愈來愈多超輕嘅notebook
去電器鋪試過
就覺得部mbp 2015好重好重
有時拎出街都幾難頂

金屬unibody嘅後果

我自己又唔太在意有冇magsafe，依家用MacBook 12，返到公司冇電，隨便搵隻牛就叉倒，好方便

iOS有為X特別調整過 係快過8少少 （有test 好似係）

應該話iOS 11好似淨係為X寫咁
Apple on99

仲要寫唔好

想問下有無人用6s試過壞左後鏡頭 黑色無畫面 快門禁都無反應

巴打前排仲講緊11.3唔夠11.3b5，升咗上11.4仲勁啲

今日先試過咁 SE

入水唔包？

好似話試水紙紅色當人為

應該收咗皮
見佢谷住用
係歐洲幾慘，要做ifanboy要俾咁多稅

可以點算

天才bar

Beta好過正式版是常識

重點係佢可以照用USB C叉電
但唔應該cut magsafe

TC:夠薄就得啦，理柒得你地啲end user

Apple依家啲為薄而薄嘅生意手法真係好唔得
最慘係其他廠又照跟

重點係個keyboard

更新左ios 11.3之後點樣cap圖

有冇iphone7升左11.4 beta版分享下電量?

6S有啲想升11.3

有改變咩

MagSafe 先安全，幾多人想抄都冇版權

我覺得MagSafe直頭應該要變成所有mobile device嘅叉電standard
用咩形式出現都好都應該要有

我屋企太多USB A嘢
所以短期內都好難變哂做USB C（而且啲廠亦都未免會特登同你A轉C）
不過好彩我用嘅嘢多得黎又固定
全部都要插hub
所以買一兩個Type C adapter擺喺枱都唔算咩大問題
on the go我又從來唔插嘢

有冇試reboot？我嗰部reboot完ok 唔似係硬件壞

mb個蝴蝶keyboard狗也不

iphone都仲係type A apple自己都唔推type c有乜計

最好就比條雙頭type C iPhone 又用type C

無啦啦轉type c

MagSafe係好嘢 每次拔線都係9拔 嗰下好爽

有冇iPhoneX 11.4 b1 報告 用電情況點樣
呢家仲係11.3b5 唔敢升

呢個由2016年屌到依家
一部新買嘅iPhone 7同一部新買嘅MBP要用adapter先駁得埋
擺明係想cap多一舊adapter錢
呢個先係apple被人屌嘅主因

如果連iPhone都轉埋Type C
咁我可以一個Type C叉電器叉哂iPhone/Andorid phone/MacBook同XPS
諗起都覺得正

主要係想Cap MFi錢，所以iPhone 先唔轉usb-Type C

但iPhone 送嗰條線一早應該轉做type c to lightening

之前聽巴打講，set 左語言做廣東話之後好多出簡體嘅位會變英文，但我發現safari 會出簡體：

Btw 我部ipad 個app store 突然變左英文，logout 再login 都係咁，點搞？

Cap水呢方面Apple幾時都係無人能及
永遠都win

下部iPhone分分鐘唔跟火牛

5V1A 未清曬

當年買第一部apple product
就係iPod touch
無跟火牛我都打左個突

利申 果時仲未有usb可以叉電既概念

巴打插咁多野有冇試過usb斷電

如果同一個usb a一開幾插兩隻ext hdd就有機會斷
但我好少咁做所以都好少斷
同埋用usb hub叉iPad嘅話基本上只夠過data
但叉唔到電

我都幾肯定apple就算唔跟牛都唔會平俾你

agger

我而家嗰Hub插電，得一個ext hdd同mouse都有機會斷

有冇試過個hub唔插電？
我之前都買過一個要插電嘅hub
插電會斷
唔插電反而冇事

想問下iPad pro 係咪可以新出即買？我想6月5號買而家部10.5寸pro （平d）6月6上機

如果6月4日發佈會有新iPad Pro
理論上6月5日Apple store會有舊版減價貨尾執

舊版會平幾多？

幾百

咁都係買ipad 2018算

前題係真係有新機

反而如果冬天乾燥手爆拆想解都解唔到

$4988-2588=$2400

俾多$2400你會得到
多32GB
Pro-Motion（對Pen support 都有用）
P3色域
True Tone
Smart Keyboard support（keyboard另購）
防反光塗層
少咗air gap
薄機身
靚鏡頭
多兩個喇叭
大0.8寸mon

其實值嘅
當然一部Pro價錢可以買兩部2018都係好大阻力

應該話係俾多一倍價錢你得到啲咩先係重點

2018個mon只係僅僅合格（雖然類似價位嘅An tab個mon直頭係垃圾）
同Pro個分別一眼就睇得出
其他嘢值唔值就見仁見智
按重要/吸引力我會咁排
多兩個喇叭 > 多0.8寸mon > 薄啲 > 多32GB > 粒U快少少 >>> 鏡頭 >>> Smart Keyboard (因為呢個要另外俾錢買)

32GB喺呢個年代其實都麻麻地夠
即係要考慮128GB $3388嗰部
同Pro 64GB $4988個價位又拉近左

11.3 icloud變左簡體字要點轉返繁體
追完post
除左［轉語言做廣東話］既方法之外仲有咩可以做

瘋狂report la, 我上次打去apple 佢地叫我轉語言轉黎轉去又登出登入,
撚左我成個鐘都係搞唔掂, 之後佢話冇人report 過, 可能係個別問題, 叫我睇多幾個星期話到時可能fix 左喎

轉語言做廣東話都冇用, safari 個 Siri 建議的網站 寫簡體

唔拍埋兩部機黎比較根本唔覺有問題, 我尋晚買左iPad 2018,
順到hihi 個mon 又唔覺反光, 不過打橫睇片嗰陣得一邊有喇叭係差少少

我之前幫老母搞左勁耐都搞唔掂啲繁體字
Apple咁大間公司仲係on99分唔到香港仲係用繁體字

我個safari都係自動轉左簡體
我最驚係轉左雲上貴洲 但check過apple id+iOS setting 全部都係繁體同香港

分唔到就最好
因為舊年10.5 Pro啱啱出嘅時候呢到好多巴打都分到
結果成村人都換哂做10.5

有無人知iPad mail個app一入去嗰版個email係點揀，我成日一入去佢彈上年12月嗰啲俾我

iPad Pro 我淨係掃過mon 咋, 未真正用過,
掃嗰陣係覺得順d 爽d 嘅, 條邊又係窄d 震撼d 嘅,
但玩完返屋企玩返iPad 2018 都一樣好開心

打去瘋狂Report

用英文

而家最撚驚係呢個
2 step verification都話忍到

11.3 beta5已夠期
凶鈴已全面進場

即係未上11.4b5既就以後都無機會上？

利 11.3b5 tvOS 11Beta 無效

我都係11.3b5
頭先都閃咗呢個出嚟
應該唔理佢就得

系統佔咗十幾gb 想知64gb6仔有冇機會減下系統佔嘅容量

App cache嚟 個個唔同

上唔上11.4b1 好
好驚又倒水

same
入去睇返又話我係最新版本
11.3b5

做乜Apple近排啲廣告email轉晒做英文？
之前明明仲係中文，係近排iPhone X同Apple watch Series 3就轉咗做英文

傳聽日會出紅色iPhone 8

又紅蟹 見到都驚
話知佢X都出紅

佢搞番好啲配色先好出嚟見人
又紅底白面銀圈真係不了

紅黑先最正

你地呢排wifi有冇問題？成日斷/假wifi

想問而家邊部ipad 最抵玩
有少少想買

屌反而係咁，今日放工返去試先

仲係中文

2018囉

企業版itunes更新左support返iphonex 11.3

好似都有,

暫時仲係正體中文

X咪紅黑
又係時候換機了

Gay cook唔知會唔會改叫中國紅

應該叫"東方紅" / "人民紅"

愛滋紅比大陸老屈做中國紅

11.3正式版上唔上beta 1好？

買128？
其實洗唔洗加埋Cellular

我 Airport都奶嘢 唔知係咪pccw問題

假wifi問題iOS 10已經係咁

上

iPhone X 升左11.3之後又黎電話響slide唔倒
尋日食飯柒左野 搭𨋢柒左野

我話係佢信唔信先?

其實battery life準d定ios11果個
一個7成3一個8成

Ios11

今次仲有冇人敢炒紅iPhone？

Apple真係醒目 將d蟹貨換個包裝拎出黎賣

連iPhone X都冇乜炒風
我相信呢個世界已經冇咗「炒iPhone」呢個活動

講真
佢出紅SE我反而仲有啲興趣

講真
佢出紅AirPods 我反而仲有啲興趣

唔知做乜轉晒做英文
但睇返email地址又冇錯
都係News_HongKong@InsideApple.Apple.com

Chok巴見字請覆

你地個YouTube app怕唔怕睇唔到1440p 呀

華風換電要擺低一晚，旺角有無邊間換電信得過

10分鐘既野都要擺低一晚

利申：上次去完Apple換電，之後就咁

問我個做apple 既朋友 話冇聽過出紅iphone 8

GB巴

都唔知點解

但e個email應該係官方(?)
之前收開都係呢個

yes 冇問題

11.3真係好鳩
7p 一時倒水 一時又正常

底褲都冇埋

街鋪不了
Touchwood整完又壞真係不得了

街舖整完唔洗再去apple整了

搶到個八點期，專門店搞唔使過夜啦掛

Apple換電？都係要過夜喎

唔好嚇我，啲人半個鐘搞掂

Apple不嬲講心情
睇你好彩

睇有冇貨

出現鳥

紅黑呀

iPhone 8 Plus 底玻璃失守。跌爆左一條裂痕

好彩X 冇出
如果唔係我真係會用部太空灰去trade

用緊太空灰8+表示有興趣

你個朋友收風唔準喎

Chok巴 你之前係咪講過有個軟件可以由android轉資料過去iPhone？ 特別係whatsapp紀錄

Backup trans

好型
點算想trade in部白色iPhone 8

估唔到apple真係會聽人批評
出黑面

點解一到30%左右 部機打機就開始lag ip7p

會唔會有紅黑

銷情麻麻令蘋果跪低

真係出紅黑

官網出左紅黑啦

屌 telegram x係咪唔諗住再有更新

Walk in/網上book , 有貨可以walk in
上次11:00去到，3點半拎得

紅黑

今晚00:00有得訂 定聽朝8點

戇鳩iphone x冇紅色？

紅黑好波

應該得256gb red

講開type-c我屋企得部switch係用緊
無啦啦fade out type-a根本on9，headphone dac果啲果啲都唔會跟啦

幾時會出全紅

8無咁好銷情

X連金都未有

Apple介紹product red提到呢隻紅已經有成11年歷史
按某巴打說法
隻紅可以叫做「考古紅」

Default show 殘體字都未fix好

紅黑真係好surprise

屌佢老母

應該係Tim cock舊年俾人屌得太勁

笠個紅套頂住先
橫掂個鏡咁突

但我係白色面

我太空灰機
淘咗幾個cheap cheap淨色膠套日日換色

8plus 256 Space grey trade到幾錢？ 想換product red

X有白色面架咩

iOS 11.3 小技巧：App Store 跨地區更新毋需換帳號

紅黑iPhone 8 好似大陸機

頭水有無得炒

留名睇紅蟹

ipad mini2 上唔上11.3好
有冇巴打有建議

如果你已經用緊iOS 11就上啦
用緊10或以下就唔好上

無記錯係iPod nano開始先

好似係nano 2
但nano 2好似唔止11年前

我覺得Apple watch出紅色都應該搶眼（唔係錶帶，係錶殻）
又可以收埋粒紅色cellular錶冠

我講緊iPhone 8

要比錢 好似搵人夾抵D

條邊好難整其他色？
定係Apple懶 留下代出 擠牙膏

mini 2 11.4 beta仲頂到下 (前提係本身已經係11

頂紅黑真係靚 上年咁出應該唔會蟹咁多

但係今次都係蟹

Chok ipad係咪都買閃魔mon貼
福仁買左張勁啜手

同紅白比真係

但咁睇個mon好似就甩出嚟咁

十蚊八蚊
話換就換

請問有冇方法上11.4 我冇咗條 Line

買左asus router
一入房就成日斷斷下咁
睇ig story都要load
有時係正router附近都係咁，係咪個router壞？
用緊pccw,以前tp link都冇事

紅白都唔係最大問題
個銀圈先攞命
搞到半製成品未設計好就拎黎賣咁

舊年清完白色panel今年清黑色姐

6s想換機，都係等X2算

個廣告真係型到

紅皮都好撚型

求救
呢個點搞,佢唔俾我down番apple music d歌

iPad我冇用玻璃 用街邊膠貼

即刻坐跨境全日通去華強

228 換電

個廣告仲靚過原先iPhone 8嗰個

依家買IPHONE買邊部最好

淘寶大把啦

之前都買左個FOLIO CASE 宇宙藍色
幾好手感既, 但棄左, 始終都唔夠方便

無論係8定X都已經出咗半年
呢個時候買都有啲唔上唔落
除非出面搵到平
另外8/8+啱啱出左紅色貌似可以一戰
不過8/8+個款都舊
除非真係好唔鍾意Face ID/M字額/燒印moon
或者手頭好緊
否則上X會比較future proof一啲

唔鍾意M字額,所以8/8+比較好?唔係話個IOS11好廢?

我投閃魔一票

睇你唔鍾意到咩程度
好多巴打都話其實好快就睇慣個M額

iOS11用落邊部機都係廢
不過8/8+/X用新chip所以都叫做食得住個廢os
7或之前嗰啲用戶用iOS用到媽媽聲

IOS11

睇黎8+紅色訂唔到,所以8+都可以接受?

紅黑iPhone 8 真係好撚型, 有衝動想轉機添....

如果冇換x一定狗衝呢部

兩者冇衝突

6000買嚟擺咩

紅黑真心好靚

個紅色背面仲要係玻璃

用緊8+ space gray都想換呢部

仲未見某user入黎吠話考古紅襯考古8

紅色未開賣（應該要下午）

你係咪對iPhone唔熟?
俾個比較圖你睇

8+除咗個樣舊啲之外
core部分同X幾乎睇齊
所以唔介意款舊（包括外表同gesture）同埋厚重嘅話
8+係可以一戰

浩南哥 幾時有beta2玩

SORRY係用開垃圾AN機打機廢到爆炸所以想話換iPhone

佢除左自己部X之外
乜柒機/spec/功能都分唔到架

打機嘅話
我啲打機friend好兩極
有啲覺得Plus個mon實用面積大啲先好
有啲覺得X用OLED mon啲色靚先好
但兩者效能係一樣
不過聽講X打機好容易因為gueture問題（掃mon底返home screen）搞到打打下機會唔小心quit咗app

你有嘅

考古紅襯考古8

6S 窮L想換機
各位手足有咩建議
出邊部 定係等新機

Product red 8+

遲多排iPhone x plus 啦屌

係咪要5位數埋單

真心一問，個人比較鐘意單手控制到部機，係咪買細機無懸念？

但plus d spec好似好d，電都多啲

8仔被Apple閹得太多嘢
一啲旗艦感（？！）都冇
電細勁多
鏡頭得一粒
Ram得2GB
淨係呢三樣已經係deal breaker
真係得番手感有優勢

肯定要啦

鳩估64gb 9088 256gb 12888

一向只當8仔係高階機 唔係旗艦機

宜家換6S+會唔會好不智

X=experimental

點解?

X=白老鼠
8/8+=考古學家

所以全部人都應該要skip呢一代

起碼都7s plus
多1gb ram

咁真係兩難了
淨係為左手感放棄左幾多野

粒U落後大市2年

ip7 11.2 而家更新有無so?
電量麻麻 勉強接受 一日要差兩三次

11.4 beta1 la

我係師奶級用家
而家用11.4 beta係咪即係做apple嘅白老鼠咁解？

標題解釋左

Beta仲好過正式版

咁我試下

就咁上呢個網就得？
未玩過

冇錯 跟住佢指示就得

Enroll your device(login apple id)

Backup your phone<—記住係itunes backup完要archive左佢 否則你之後想落返舊版本就冇計

Install public beta profile

Reboot iphone

Setting—>general—>update 就會見到

好簡單

記得backup左先好上（最好用電腦iTunes做）

11.3 B5 定11.4 B1 好啲？
會唔會迫你上 ?

有個問題想問好耐
Iphone （2G)
3G
3GS
4
4S
5
5S
6,6+
6s,6s+
7,7+
8,8+, X<-點解係Ten 明明係第11代， 唔係Experiment?

ok

2007: 2G
2008: 3G
2009: 3GS
2010: 4
2011: 4S
2012: 5
2013: 5S
2014: 6, 6+
2015: 6s, 6s+
2016: 7, 7+
2017: 8, 8+, X

咁樣計10年

唔係講笑有想將部黑ipx 換番做紅黑ip8 plus 既念頭

咁複雜做乜
07年出第一部iPhone
出到17年咪第十年咪X囉

收到風今晚20:30開始訂購

我等Jonathan Morrison/MKBHD嗰啲偷跑開箱算

同問11.4 b1 整體如何
仲留守緊11.3b5

柒到呢

MKBHD 見到紅黑實出晒水

本來諗住撻個「Apple做嘅朋友」出嚟增加說服力
點知唔洗半日就已經證實佢朋友啲料係流

trade 7plus

一早要出紅黑啦. 之前真係唔知邊個諗既紅白色

咁佢又未到jetblack咁吸引我

好過正式版
b5就唔敢講

蘋果好成功地一眾人唔買8買X，再買返8

即係員工都唔清楚

有幾柒 我照問 佢話冇聽過
我仲問緊佢幾時有折
否則我都係9折買白色

Apple store 員工價咪有折

真係但諗諗下好on居

佢唔係一出就有
Iphone x 個陣都要等一排先有折
今次紅iphone 都要等公司公布幾時有折

唔好講到apple store 員工會知道，尤其係佢哋經常俾人問新iPhone幾時出

Product RED係咪Apple Store限定？

反而我個fd做中移動
可以發布會當晚之後個工作天拎到新iphone

你朋友真係犀利

今年再有新iphone
可唔可以發佈會之後嗰一日就post上黎分享一下試後感想

嗯

唔係我
佢地個部門好似係試收得好唔好
吹水仆街死

我冇見過佢帶iphone
不過note 5發佈前 佢已經帶note 5出街玩

同埋近幾年 apple做保密好差 唔好話我個fd 發布日後有機
台灣個個藝人 未發布已經拎新機玩

林志穎好似係買概念機扮野

但最後成品係咪一模一樣
我冇追開佢

睇下你信唔信

原來係咁

算一算時間也差不多了，林志穎也準備要從淘寶上購入新顏色iPhone再繼續秀尚未發表產品。

佢有冇偷跑過X

8用玻璃背鍍色難

因住某user笑鳩你考古

6s撚表示：

耳機轉換線咁垃圾 依家聽聽下歌一係同我跳歌一係停歌

有得訂了

呢個風收得唔錯，可以訂了

8plus 11.4 beta1
各位準product red用家可參考一下

應該大把貨

都唔方多人買
要買8仔嗰啲一早買哂

屈得多壞咗
仲有保養嘅去天才度換

真係好鍾意紅色先會買

仲要過咗半年

用緊iphone 7有啲心動

原來呢D都有得換架?我真係唔知 仲諗住走去買過條.......

都係一年保養定咩?

肯定少人買架喎

今年各大電訊商喺8/8plus開賣第二日就減$300+送一年爆芒保又送積分 用埋信用卡回贈又慳多幾舊水 依家正價買仲要乜都冇送 真係要好鐘意紅黑先買

想炒就等九月新機啦

跟你部機

義海價

有買apple care就跟apple care限期
冇就跟機

用緊iphonex 64GB 入storage睇system已經用左我34GB 同埋更新app個陣lag到仆街 正唔正常

有無邊個影相app
影完張相只會save 係app, 唔會save 去camera roll?

Camera+

用緊

仲有呢個

Trash Camera by Muharrem Ozkan

落左架..

歌相 無一樣sync到入部機
itunes係有同我講讀取緊 讀左成晚都仲讀緊

Thx thx

請問依家出機 邊度有優惠
定係等新機...
唔打機 係唔係出8都夠做

幾時出airpod 2阿基佬tim

浩南哥，11.4b2幾時出？

我都想知

Strong hold到WWDC

好似有無線叉電
應該等到佢塊無線叉電板出先有

想問下各位巴打 iphone8 64gb 邊度入手最抵屌？

利申 用緊屌米 想轉會

Smartone

iPhone X 係咪舊電差過8+？

係.

X夠電大d
不過唔知點解廢過8+

幾時會有256/512GB嘅iPod touch 7

唔該哂咁多位

想入返對但係又就快出新

iPhone X 唔係細電啲咩？

但係11.4b1 我X條ram好似好返少少

Iphone X有兩舊電 大容量d

但用落就8plus > X >>> 8

真係MKBHD偷跑紅黑iPhone 8先

隻紅色玻璃好靚 靚過舊年matte red好多

真係勁靚
想買部細8收藏下

iOS 12會唔會有grouped notifications

有冇巴打可以同我講點解我耳機開左，但係冇彈出黎 之前一直都有用，而家連個記錄都冇埋係咪重裝ios好？

利申11.3

重開機都係咁

冇事啦，得左

出左部X 唔知點解applestore果到無顯示餘額 檢視ID入面都無

我冇事

無新SE消息?

想問有冇得set loc左機之後冇得用相機

有用開iTunes pass?

前日由6仔換左X，有無人會明白到個種差距幾大

幾何級數跳

你指密碼？

仲用緊6仔

我係嗰啲兩年點都要換一次機嘅人

希望下代iphone 會有啲新意

有樣野想問問大家
我懷疑收到假apple email
係一張顯示收左我10蚊美金apple music既單
問題係佢顯示買個部機係我上一部電話5S
係依幾個月我都冇用過個部機
而且我係用緊sportify 一直冇用過apple music
之後我就用宜家部i7同PC 入去music度睇
仲係有叫我試用3個月既按鈕
想問下大家 正常係咪登入任何一部機或PC
只要仲係顯示叫我試用三個月 就代表我冇訂購過?

你睇返個email係咩email address send黎咪得

我見佢個email address係apple.ida開頭 不過好鬼長

依家買SE好似好不智咁

粒電壞到30%以下既6plus轉x

我6+ to X
舊機係連解鎖都會Lag
打機個啲更加唔洗講

睇@之後，@之前既冇意思

一年收到幾十個扮apple既email

收到個no_reply@email.apple.com 堅唔堅

你本身有餘額？

部8plus關咗true tone，無開night shift，都偏黃
較顏色濾鏡都覺得偏黃

咁應該係假email了
但係想確認返
假設係i7開始試用三個月music
同時間係PC應該都顯示已經開始左3個月
right?

11.4 Db 2最快17號凌晨推送，最遲18號凌晨

(PRODUCT)RED iPhone X 概念設計

老灣都係內部人士

突然間諗
如果真係有X/X+
會唔會好似8/8+咁
細機會狂閹spec

你可以自己搞

張八達通擺係電話殼入面
每次拍卡都會出apple pay 個畫面
係唔係正常

係，但你仲拍到 我擺入去會拍唔到卡

X+ 4GB RAM
X 3GB

X+ 3鏡頭
X 2鏡頭

幾靚

用airpods聽緊歌播wtsapp錄音
會成首歌停左 要入番spotify禁play

之前系統容量累積單野仲有冇後續發展
琴日洗完機,系統由13.XXGB-->7.8XGB 都仲係好大
利申:6S+,X,MINI 2都係咁

想問下11.3 問題
之前一直係電腦gmail 日曆整行事，電話會即刻收到
而家上左去反而收唔到
有無巴打識點搞

點解愛滋紅考古神機iphone8/8+仲未賣得晒？

笑到我碌地

原來8plus乃失敗之作 改左名做 十足十

Google Account 度calendar有冇較做push / fetch automatically?

Setting—>Account and passwords

講講下我已經覺得考古呢個名冇咩嘢
反正我現階段的確鍾意舊嘢多啲
不過佢痴Q咗線就真

不過我完全封鎖左佢
依家完全見唔到佢啲嘢
想問點禁番出來

有呀巴打
但未見到

眼不見為淨仲好

就好似肥絲咁 俾人完全封鎖就岩

係，我知
見到偏黃就燥底

放張放磁卡入去就會拍到

7+升咗11.3之後開親safari都好熱

我覺得紅色出iPhone X 仲好
迫多啲人用X, 用face id

想問如果book 左又一城搵天才換電， 幾耐先有機攞？無左部電話點通知我攞機

可能紅色鋼框難整
Apple咁耐唔出金色X都可能係呢個原因

其實我擺左防磁卡
淘寶幾蚊張

一直都覺得係cache都計埋落去姐

放係八達通同電話之間

頂！ whatsapp更新左好鬼煩
而家可以background聽錄音
搞到聽完唔識播返歌

睇用字口吻已經feel到
今次改名失敗

遲下有X同X+
唔知佢會唔會買X+然後追住啲X用家咬

洗一次機又有排搞..
唔理佢了

我部X最近叉完100%冇自動斷電 係咪有問題? 由十幾%叉到100% 全程大概三個鐘仍然冇自動斷

屌我知系統23GB

*個

要出X既一早出左

出紅色都吸引唔到呢d人買
出i8就唔同 可能紅黑 引到呢班人買 換左新u既舊iphone

用過iPad pro系列嘅speaker睇片真係返唔到轉頭

聽歌都係

你地個gps準唔準

11.3 好似越用越食電
x

岩岩買左蘋果(ipad) 既新仔想問下
ios係咪無得自己裝d app(用電腦dl既)

尋日去apple store撚過ipad pro 10.5同 2018, 拎上手好似10.5仲輕d咁

會唔會影響用apple pay

唔會
Apple pay天線喺機頂

基本上都係經app store dl app

電腦過app好似iOS 8定9已經冇咗

冇 除非jailbreak

p.s.網上有一大堆唔經app store裝嘅game/app 例如咩兔兔助手 後果自負

仆街 IPHONE X D電好似倒水咁
好唔慣

Android用家見到紅黑想轉會 大家覺得值唔值，apple store宜家仲有無得trade mini2

值 都係A11 cpu
mini 2冇花冇崩嘅都收嘅

有無巴打知依家門市係咪未有紅機現貨？

未有

點樣知道佢幾時有，官網好似無講，係咪要落鋪問

打電話問門市

有冇巴打AOS咗？
有冇出貨日？

我噚日定前日睇 8 plus 好似 14/4 出貨
依家 17/4

竟然個出貨日可以推到幾日

受到出面考古條友影響 有d猶豫

猶豫D 咩呢

嗰條友算吧啦
佢嘅人生除咗X就乜都冇㗎喇

不過8/8Plus的確係舊款設計
如果對呢樣有concern就要考慮清楚

不如簡單又直接咁諗

要face id定 touch id

舊款設計先係令到我買既主要原因 比gay cook伏得夠多

個背幾靚。 但我想佢紅白

會有咩後果呢?

偷apple id
改咗個app賣廣告 (原本個app冇廣告

想問有冇巴打有呢個情況?? 我IP7+ (11.3)
對上個次同步就係相入面個時間, 而家唔知點解禁唔到

個立即備份灰左禁唔到

我成日覺得如果apple真係對新科技咁有信心既，點解唔一開始直接出X算要出埋8

係咪未更新itunes？
定太多backup放唔到？

其實去apple store ，無apple care 換新機，係要部機壞到咩程度先俾你換，定就咁加錢換就得?
家下部6s plus 又爆mon又勁快無電，閃光燈同對焦都出事，咁樣有無得換。換完之後個ios 一定係ios11以上係咪 ?

幾千銀換部翻新機比你
自己上官網check價錢
冇保就咩都要比錢架喇

未必係偷apple id 我有個ac好彩唔係主用嘅 就係唔知做咩比個不知名icloud add咗入family

大家小心d要裝profile嘅app

更新最新ITUNES, BACKUP都夠哂位, 仲有幾百GB比佢用

值

Mini 2 trade價$620@store

16GB Wi-Fi版

還可以,不算倒水

用緊 11.3

我就係想加錢換

$2xxx

如果Apple舊年淨係出8嘅話
啲fans走哂都似

因為10.5 薄啲手感好啲，所以錯覺薄啲

4月17 號有

紅黑真係咁吸引？

Gay Cook成功之道

Disable 左power button Apple pay
重要disable 咩先可以lock 機唔洗等？

最想要易渣手, touch id, 多電D, 無線充, 雙鏡, 唔想要M額
但基於手感最後選左X棄8+

Do姐

香港竟然係do姐偷跑

不過睇落好似細機靚啲
大機一大塊紅有啲嚇人

did did

兩部都有
的確係10.5輕d
利申:無實質磅過

睇完個開箱
我想用x 換添呀🤦🏿‍♂️

雞容好似年年都係最早有新機嗰批

原來一樣

Boardway次次有新Apple機都送一部比佢架啦

咁就唔知點解
我只係拎向左右手比較only

真靚

Iphone 8 red 個隻紅係暗紅

美中不足有
Product red 呢隻字

好撚型

應該係10.5個面積大少少
啲重量分散咗
感覺冇咁聚手

大部D, 平均輕D

Apple store有現貨賣？
咁樣影隻紅又唔算好sharp

支那版冇(Product)red

唔怪得唔知情嘅大陸人會對隻紅打哂飛機

唔係講笑 如果唔係換咗X 都真係會心郁

淘一堆冇product red字樣嘅紅玻璃底自己換

咁如果X都出紅色呢

睇來你都好支持AIDS人士

Apple快啲出部紅色MacBook 12”
橫掂我呢期想換機

痴撚線

法拉里feel

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

9折入手 多謝各位

愈睇愈想買部細紅64玩下

已經用緊8+灰
再買好敗家

trade-in?

冇trade
而家仲用緊6+覆你

Apple store 有咩人有85折同9折

買埋tech21套

好靚

6

嘩

same

咁睇隻色好靚

玻璃面既威力

其實紅色細機256好符合我心目中iPod touch嘅要求
大過4”
256gb
紅黑
有lte
不過超哂budget

In store買9折咁傻豬？
上內聯買再平啲bo

買apple watch 有無得平500？

個價易入口咗好多
有啲想入部256GB

想買..有冇巴打推我一把

推

推到你跌落地

放工去smt睇下有無實機撚下先

之前好似有人問過
應該係部機過熱
令到部機要透過降頻降亮度降機番機身溫度

yes

Help

之前咪有消息話apple要求所有上架app store既app 4月前都要適配番iphone X
係咪真...到而家都仲好多app係黑邊

但係部10.5pro好倒水

粒電感覺好弱

成堆iPad pro粒電都麻麻
9.7同10.5都普通
2017反而ok

2017 12.9 ok wor

好on9 乜都pro但係粒電唔pro

因為要薄

iPhone 7 32仲trade到幾錢？
想換紅8

我覺得11.4個pb beta好好用

今次標題好悲哀... Sad but TRUE...

算係難得冇乜bug

好似係指新APP, 舊APP 唔計

舊APP D更新計唔計..
屌佢老母FGO都唔知有冇心做既

4月後我有好多APP更新都係照舊UI

之前唔係話d app 唔可以咁設計飛走m 額架咩

無用開大機..
係咪買8算

建議你唔好買細機 依家已經唔係雙唔雙鏡咁簡單，而係少左1GB RAM

新iphone 8 red
11.3
仆你個街 屌你老母第一日lag機既

你個做apple嘅朋友冇同你講?

講錯。
我部係8+

對，感覺也不錯

係8+
11.3
打字有時lag
掃apps 有時都lag

電去得快
100%電 at 18:05
99%電 at 18:16

1% 都拎黎講

純待機only

18:33 98%
真係好快！

你係咪新機有嘢喺bg 做緊

Red好似真係幾靚

好正，如果一開始就有呢隻色應該好好賣
product red 成日 delay 出屌佢老母

咁佢要捐錢架嗎，變相賺少左
一開始梗係賺哂頭水先

隔左半年無乜人再買先用Red 炒返起

有冇諗過要放
$3000 同你收

$3001排

果然係友情價
好 下星期我飛
下星期三法蘭克福機場交收 計返歐羅300EUR

8又唔算好賣
X銷量又冇預期中咁爆
依家先出紅係合理嘅

唔建議，但可以

撚左實物
真係好靚

撚過SMT(波斯富街)感覺同7 Plus重量冇乜分別，行iOS 11.2.6

其實都係嗰啲嘢
不過換咗隻紅成件事就唔同哂
呢個form factor我覺得出寶藍／水藍都會靚

iOS 11

A11 都頂唔順iOS 11

部X頭先打緊機走去影相，影完返過去隻驚已經reload

Product red 係咪買到九月出新機就落架啦

照上年思維，係

夜神果幾張咩嚟？

msn

冇用過
我係少數冇用icq msn ge人

半年限定版

掙扎緊

好懷念

特殊企業的EPP

Msn👍🏻👍🏻👍🏻

iPhone 7 128 gb LL機仲trade 到幾錢

想換部product red 8+ 64gb

拎去換電係咪要將啲閃卡del哂穩陣啲

DFU囉，有iCloud backup架嘛

得iTunes

想問ios11有無野取代到activator?

冇自己份就冇所謂啦

Backup左就得啦，除非你個backup炒左

諗住backup完 再回復出廠算 應該無死呱

有邊幾間大公司有？好想知

買iPad 2018平過edu price

冇

用緊X
好想換red iphone 8

未試過

apps store個telegram x又落左架

IT狗又襟錯掣？

有無得將android line chat record同phone 轉移返去ios line

新色愈出愈遲

An俠轉會 紅 8 plus

Tg x 下架😞

再過一排應該會上返？
之前都試過

原來紅色真係咁有用

我都好想要紅黑，但 8+ trade in 補千幾蚊換隻色太奢侈咁

點睇
FCC流出

屌原來有人post左

佢應該專登中期出去boost sale

咁鬼衰而家先金色

但其實唔靚...都係space grey型d

好彩部X唔係product red

終於搵到11.4beta bug

Feedback

11.4 beta同11.3邊個好d?

iPhone X 11.4beta感覺好d

iPad Pro就...都係差唔多 倒水

iPhone X 11.4 真係好順
啲效果，動畫都無lag
希望下次更新唔好fix 呢個bug

Xs 咋下話

金色好靚呀

I mean next generation iPhone Xs
Not iPhone X

8p升唔升11.3好？

8+ ios 11.3
點解每次更新之後過一排個定位就死左，唔識再郁
每次都要等下個更新之後先正常返，但過一排又係咁唔識郁
係咪硬件問題

粒電 58%>42%>28%>12% 跟住每2秒跌1% ,跟住熜機開唔番,插電開番1%唔洗幾蚊就48%

睇黎要換電了

Ip 6s?

6仔

我部6仔最近成日玩玩下個mon touch screen detect唔到 要禁power制再開返先得
有無巴打都係咁 仲有無得整

舊年年尾見部mini2冇乜用就trade in俾apple，嗰陣佢收725

嗰725現金劵我都仲未用，見而家出紅黑就不如轉會用埋佢

真心紅色靚
我都想出張信用卡食迎新兼轉會

如果我唔係用緊太空灰8+都想買呢部

想問下大家喇叭窿位啲塵點抹 而家積住哂好多塵

blu tack

Win 10 notebook 洗機

係咪唔洗usb and 碟？

做乜鳩
假洗win 10 setting reset
真洗 usb 重裝

Thx巴打 聽日試下先

用緊 8plus 成日冇啦啦上唔到網，要手動開關飛行 mode 先上得返，有冇人有同樣問題
同時用緊 7plus 完全冇呢個問題

睇嚟8都有呢個問題

我之前用 8 都好似有，咁即係唔止我一個係咁

點弓iPad mini可以一d消息都冇

我wifi都係咁 好困擾

因為唔會有

Wifi 我好少用，呢個問題雖然一開關個飛行 mode 就叫做可以用返，不過都真係幾困擾，而且呢排出得密咗好多

唔明...因為仲用緊6仔

我係你就快轉，就算換左電都要轉！
完全兩個速度！

Apple真係好on9
大家想要嘅嘢e.g. iPad mini, Mac Pro, Mac Mini就投閒置散
冇興趣／貴到唔合理嗰啲就一大堆

訓覺開飛航 咩都熄晒 唔知撞咗啲咩 有咩解決方法？

諗住捱到出新機

紅色8

我就係等Mac mimi

你地講到ipad pro粒電咁廢搞到我想trade左佢換紅8

兩樣唔同嘅嘢嚟㗎喎

依家Apple啲Mac淨係update有mon嗰堆
搞到想用MacOS但有自己mon/keyboard/mouse嗰啲完全冇選擇

apple 食屎啦
呢幾年有咩搞左出黎

屌
我想要 back-lit apple logo

推一啲仲未普及／根本唔會普及／自閉嘅產品同配件cap水再cap水

我明 真係好明 因為我12月尾 6仔細機轉256gb ipx
個touch mon反應快一倍 少左誤判
好多野手勢搞掂 好直覺
殘廢鍵可以收皮...

我知係好on9
但真係說服唔到自己駛幾千蚊買多部iphone係為隻色
上年先出完灰8+

我用緊太空灰8+ 64GB
想要紅色+256GB都係換機理由

不過算啦
我都係留番下一代先換

本身諗住等iPod touch 7
如果出嘅話應該會有256GB, >2GB Ram, >A10, Touch ID, 3D touch
不過咁嘅話平極都有個譜
不如俾多少少收部7仔256GB好過

Apple 仲出iPod touch 咩

咁多人卜金

就係覺得唔會有
就算有都會左閹右閹變廢機
咁好似買iPhone仲好
最理想係有256GB嘅SE2

咁多人想換紅就快啦
過多兩個月 就會話等9月新機

召喚11.3 烈士

Reboot再叉返100%

?

電量 速度如何

新買macbook pro 開個safari去到80度

去得快

正常，mbp散熱不嬲麻麻

唔好用套

我都覺得買二手iphone 比買ipod touch 會較好，起碼有得插sim card

我6s間唔中都會
不過過晒保就唔理

你唔常用咪trade
我睇片一定要iPad冇計

琴日部機入水 整左底版同鏡頭 其實比出面整過係咪啦啦林TRADE出去最好
想換SE算 用緊7PLUS

Yup

放比細鋪

7Plus 唔係防水咩, 點解可以壞底板同鏡頭嘅

其實鏡頭我懷疑佢係屈我壞
不過壞底版就真 因為拆開果陣仲有水 底被有痕跡

我初初諗住企足兩粒鍾望住佢整
後尾佢叫我係MON簽名又承 咁就行左去
返到黎佢就試緊機 試我個鏡頭果陣 話壞埋 之後拎個鏡頭換 問佢個鏡頭像素係咪一樣 佢話係原廠TIM 底版收1000 鏡頭收500

有無鋪介紹

你係apple store 整？

先達 APPLE整就唔洗咁煩要TRADE走

巴打點睇呢到啲SE 佢話係日版

咁點樣有保養

11.3食電到仆街 iphone7用家

有部6S 得78%最大電池容量 約左Genius Bar 換
想問下係咪一定有電換架
同埋程序大概點樣

剛升11.3

Iphone不斷彈通知要我update最新版本點算

裝左tvos 11beta每次解鎖都叫你update 搞乜鳩

我都係 無啦啦係咁彈

+3

每次解鎖都彈 remove個profile反而先係每日叫一次

好煩

考慮remove profile算

remove完都係咁 apple好波

係一拉完notification 就彈出黎

頂唔順 上11.3算 apple好嘢

諗住買I8 細機 各位點睇

自己講冇人理

仲用緊PB5, 一訓醒每次開返個mon就彈notification叫我update
好那煩

我唔想up

個個一樣情況

好鬼食電11.3!! 幾時再有UPDATE

咁樣都冇得搞
已經試過 del tvos11 profile
再裝翻beta profile 都係更新提示
焗up

去汽車台問

唔明...點解既

我覺得下個post要置頂叫人唔好寫i7/i8/iX嗰啲

真係好平嘅話收番部做iPod touch都好

新玩 屌下我 點解唔可以咁叫
蝗語黎?

係
同埋個縮寫有歧義
所以叫番iPhone 7/8/X最好

細機最大問題係唔夠ram (得2GB)
電量又差
所以除非好唔鍾意大機個手感
否則都唔建議買細機

姐係失效

而家book好似都要等個幾月先有電比你換

似係啦屌

除咗update 仲有乜方法

update啦 利申:今朝up完

唔係要等幾日先見真章咩

其實我覺得幾夠 係就係冇大機咁好 但sot都有7個鐘到 完全唔lag 但個moon就 利申iphone 8

真係堅煩，禁兩野又彈一彈...

各有所需啦，我自己係因為果1GB RAM去買Plus, 但試過iPhone X之後覺得iPhone X個size係正d

Plus真係有d大部

Plus係好撚大部
搞到我有啲懷念之前用6s嘅感覺
但依家嘅需求同以前唔同
我想要大mon睇片同雙鏡影相靚
所以唔會考慮細機

依家係 6S細機...
都係都係細機岩自己多D
上X又好似太貴

等多幾個月下一代啦

我以前都係6s, 買8 Plus主要因為果1GB RAM, 雙鏡反而我覺得唔差得太遠

6s去8個升級感唔夠大
我6s去8+
Ram多咗
Mon大左
鏡頭升級又明顯
6s依家係衰倒水電啫
又唔算真係差到咁

果時$1900放左部鏡頭入塵、機身有花既6s比收機佬

我留嚟做後備機
對部機有啲感情

用緊8想換x

GOGOGO~~

老實講用完X係返唔到轉頭，我用緊8+都係咁話，但我冇錢換

一黎冇咩錢 二黎換完又換比女朋友

我唔想咁敗家住
想部8+起碼用夠一年先換

同你一樣 係咪一定要update先得

6仔換X，依個決定絕對無錯
我本身有玩clash royale，6仔個陣無論wifi定數據都要load十幾秒先入到場，次次入親都已經
有時開其他app重會彈番出黎

我嘅profile仲用到

6就真係夠鐘換機
我身邊本身用6嗰啲已經轉哂7/8/X

唔想離開beta5

7plus落se會唔會太on 9
但畀先達佬整過想快啲甩手
依家又未有budget換新機

已經離開左

咁當初點解要俾先達佬整？

如果純粹想有部機用住先
32gb SE都ok嘅

鬼叫自己搞到入水

無保比apple整好貴又要等

依家搞到要買過部仲要downgrade咗唔係仲蝕咩

只不過重點係我無錢😭😭

買左web block 好似鎖唔到連登d廣告

我仲用緊舊嗰個adblock

要加list

點加？加乜？

iphone7 有電流聲
天才吧換咗新機+90日保養俾我
換完兩日又有
係咪iphone7通病？咁loop法 保養咪去到2046?

迫我update
Apple屌你老母

我冇加，貼內果d都block到晒，係回帶果頁block唔到，不過冇影響

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (3)

除咗Update，就係換機

11.4 beta 1又冇乜嘢嘅

Update beta咪又無限update

push

#MeToo
乜都唔洗加就可以block晒內文廣告
而且個vpn icon又可以收埋，轉會用weblock算

要up直上11.4b1好過11.3？

仲以為喺iOS 10都逼你升，原來係講緊11.3 beta 5

我可唔可以唔update去beta
Update去正式版

我覺得11.4b1 好過11.3 b6
同b5一樣咁正

Del beta profile

而家update會up去咩版？

但係點樣celluar都block到
衣家得用緊wifi果時block到

Activate咗依個就得

裝vpn profile...

weblock好過2.8.2 adblock?

thanks!
咩list都唔洗再填就搞掂

weblock我都有了 係廢事試嚟試去

我新買IP8 plus up左11.3 好似電去得快左

11.3係好食電
一樣都係8+

係咪無得搞? 又無理由咁快去換電架?

OS問題
唔關粒電事

留名
我都想知
事關我都係用7仔

而家係咁彈update通知迫我update
我想問下各位巴打覺得11.3正式版好啲
定11.4beta好啲？

beta

Update to ios11.4 beta1

條片扭到最大聲

睇睇下紅色iPhone 8又唔係好靚
可以慳番筆

想問下
呢個有冇得block dailymotion 既廣告
每次睇15秒就彈廣告 好煩

我用舊版adblock block到 但佢整咗d嘢 搞到你block到都會停條片/黑mon

Chok巴 我就係星期六日睇拉打嗰陣睇到燥底

收到 而家即上

冷靜啲

離開咗 11.3b5已經冇哂安全感

冇計 個網好鳩 睇火影又係咁

唔講唔覺
上網搵咗資料
再聽下自己部機
發現機背apple logo好大電流聲

我本來係死守11.3b5嘅
但今朝開始係咁彈通知迫我升先焗住升啫

same 今日beta 5 上11.3 official
屌

再上囉 又有新beta

今晚？

iOS 10 用weblock 好食電

11.4 Db 2

woohoo

我用ad block 個 browser 睇 block到

屌 每次unlock都彈update通知

有冇巴打11.4個Do not disturb 痴撚咗線
我用緊iPhone X
原本較咗到9點先完mode
啱先1點10左右突然間響whatsapp 通知
我confirm 咗我係較左 do not disturb mode 之後撳震機繼續訓
屌啱先又震多次 又係whatsapp
依家醒撚咗